# 人造陷阱(Hand-Made Trap)

> 您一路以來辛苦了，不用擔心，我會幫您把寶藏帶回去，並述說您偉大的事蹟

在工作的階段，玩家手上若有陷阱可以宣告設置陷阱。其他玩家必須把眼睛閉上，玩家將陷阱卡放到有自己米寶的任一區域下方，完成後大家再張開眼睛。之後在移動的階段有玩家經過，設置的玩家要喊”有陷阱！”，進入該區域的玩家扣血量 2，並移除陷阱卡。
::: danger 注意
請務必記得自己設置的位置
:::

- 陷阱對於設置的玩家無效。
- 若設置的玩家再第一次有人經過時忘記喊聲，則需等到下一次有人經過時再將陷阱卡移除，並且不會造成傷害。
- 若設置陷阱時發現該區域下已有陷阱卡，將自己的陷阱卡覆蓋在其上[要不動聲色]，當有玩家落入陷阱後將所有陷阱全部移除。
